(有圖)示威者根本唔係移動先打中頭！係班黑犬有心！

警察通例講明只可以打大髀以下嘅地方
如果睇返當時義士中槍嘅片段
佢係一直企喺度
如果移動先至中頭部嘅話，即係佢要踎低！
但佢根本都冇踎低過！一直企喺度！
咁點會有咁大差距！！？
所以事實就係
警犬蓄意謀殺！警犬死全家！

push

推

尤其係受過槍械訓練 可想然知 呢d出街帶槍既毅進仔對市民係好撚危險

大家都知啦係垃圾廢老唔知

其實個撚個都知啦 係部份廢中廢老唔肯接受現實姐
無論你比幾多證據佢地睇 都係會堅持自己睇法

d廢老弱智

真係好撚過份
我屋企人真係信咗，以為佢自己周圍走先唔覺意打中

所以想文宣話畀所有廢老知根本唔係示威者問題

改變得幾多個得幾多個
表示當時在場到而家都仲係覺得成件事好恐怖

點樣可以救返班弱智
唔解釋都算啦仲要賴番落佢到仲告9人， 好撚嬲呀屌你老母

大家都知啦
你唔移動後面果個咪中囉
因為班警犬係上方水平射擊啊

我哋要還佢哋一個公道
廢老唔知講到佢知

推！